好難怪香港人對英國死心

一直以來奶共都算

直到上次半年報告都係閙示威者，港共即刻打晒飛機

好啦，到今次英領手足比人清場

得兩個可能性

一係英領報警

一係無報警，d狗自己入英國領土清場

邊個原因都好，都要比香港人一個交代

繼續做縮頭烏龜嘅話，唔好怪香港人睇你唔起

英領有冇報警都改變唔到英國一直係仆街既事實

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係

知啦五毛

英國賣子彈比黑警架

國力等於一切 不過而家支那咁強勢
基本上除咗美國之外都唔會放在眼內

你睇吓加拿大公民比中國軟禁咗幾耐
英國呢啲脫咗歐之後美國中國兩邊都要含
唔好諗住會幫到手

英國，垃撚圾

搞掂脫歐先慢慢生番出去個世界啦

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

同美心太子女一撚樣囉，三毛

見佢點處理鄭文傑單嘢都灰咗啦

垃撚圾日落帝國我屌你老母 simon單野都冇做過野

但係有班香港人仲期望垃圾英國會做野

英國領事館職員:「由於灰色地磚為英國領土」

唔係國際關係專家但就咁睇twitter戰線
英國係有手足比力打 但點打都硬係差咁D
今日踩到上心口 唔知又點反應呢

英國不嬲都利益掛帥！香港被出賣

留名睇bno撚成日話出左事搵英領庇護 今日就係活生生既例子 睇下英國點反應

防暴入去嗰陣又唔見佢咁講

從來對日落帝國冇咩期望

抵英國越來越霉

從來都冇抱過希望
只係有做好過乜都唔做

如果係美領班狗仲敢唔敢大搖大擺入去拉人

佢哋CEO依家係BORIS JOHNSON
點解仲可以對英國有希望

你小心啲戀英嘅英國小粉紅上嚟屌你

自己領事館職員被失蹤
都可以乜9 野都唔做
我已經對英國冇任何期望

垃圾國家

預計回覆：感謝港共恐怖份子賜精

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

行近啲都唔夠膽

Push

從來冇對佢地有期望

2014年的

英國就算撚數啦
留番力做更有意義算

垃撚圾比人踩到上心口d英國人仲好意思問點解揮美國旗唔係英國旗因為你地個國家垃圾過第三世界嗰d呀

尤其係跟隨美國既脫歐英國

一早已經死心
美國反而仲有希望

拉

英國佬靠得住 依家唔洗變到咁啦

其實都幾明顯係佢地報警

都係岩岩既事 佢都要了解清楚+準備新聞稿架

仲要回報英國 唔洗時間咩

由二戰開戰前夕已經睇到英國佬幾咁軟弱 同信唔過
為左和談可以賣隊友

Boris都係奶共仔

所以要炒大件事佢，焗鳩個廢國歸邊

即刻Twitter！
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

日落小島

前殖民地渣
咁上心做咩
人地要同支支搞5g架

垃圾國家

英國已成為日落垃圾帝國
哈利都唔做王子走佬去美

英領連自己職員都唔去保 , 都知唔可以有咩期望

英國有義務要插手香港事務咩

王子都走去美國呢單野真係有啲 畢
正路留返喺英國都或者要去啲英聯邦國家

不過或者佢唔想咁高調 去到美國應該可以正常返做人

雖然冇乜期望，但幫手搞大單嘢先可以逼英國做嘢

英國保守黨人權委員會委員Luke de Pulford正跟進英領事件。

係！鄭文傑最後斷六親嚟避抄家，竟然連一句有牙力既聲都無出過

裝修囉，連登軍師最鍾意鼓吹

入去逼佢哋交代

好多5毛

根本未清楚成單野就想帶風向反英

正解, 風向撚出晒嚟

英國
靠佢死得啦
不斷出賣港人

又愛又恨……英國扶植香港，但都係拋棄咗……
將一個民主社會交到專權共産手中

日已落帝国

不意外

出賣咗二十幾年

其實都唔關反唔反英事
只係西歐國家一係就連自己問題都搞唔掂
一係就自閉幾十年
有能力搞中國既根本得美國

好多P牌 風向5毛撚

就睇下月尾brexit咗會有咩野幫香港
但都係唔太高期望
希望英國真係最後有心唔奶臭共
同西方國家聯手
百國聯軍匪國

英國一開始都無諗過幫香港

算啦 要靠都靠自己或者美國

英國人不嬲都仆開街

英國都係仆街架啦

2017/1/26 立場報導

彭定康：英國為與中國做生意 沒為港人出頭 再讓這代港人失望將是「悲劇」

英國廣播公司（BBC）就香港主權移交20周年訪問前港督彭定康等人。彭定康在訪問中批評，英國未有履行《中英聯合聲明》的承諾及義務，未為港人出頭。他擔心，英國為求中國達成所謂的貿易協議，出賣自己的榮譽（selling its honor），他自己深深感到，已令追求民主的上一代人失望，「如果我們再讓他們的下一代失望，這會是悲劇。」

彭定康認為，英國顯然沒有為香港出頭。「我好奇，到底我們的榮譽、責任感，發生了什麼事，這是一個英國的問題。」

彭定康指出，中國與英國簽訂的《中英聯合聲明》，是送交聯合國的條約，直至2047年之前，英國亦理應為港人爭取權利，但英國卻未有履行這些承諾及義務，「這是相當可惜。」

彭定康認為，英國把與中國貿易事務，置於對香港承諾之上，背後的原因「可笑、荒唐」，「有人認為，你與中國交易的唯一方法，是在政治問題上向中國『磕頭』，這是一派胡言，完全是荒謬的。」

彭定康說，自己擔心英國出賣自己的榮譽（selling its honor），以圖與中國達成所謂的貿易協議，「認為這將是災難性的，如果真是這樣做，我們（英國）在世界還代表什麼呢？若果我們真是這樣做，這些未來由民主選舉選出的香港領袖，會憑什麼認為與英國有特別關係呢？」

彭定康說，自己深深感到，已令追求民主一代人的上一代失望，「如果我們再讓他們的下一代失望，這會是悲劇。」

英國外交部發言人回應稱，英國非常重視英方在中英聯合聲明的長期承諾，相信「一國兩制」是香港長期穩定繁榮的最佳安排，「一如過去二十年所見」。外交部發言人補充，定期會與中國討論尊重「一國兩制」、「🇨🇳高度自治🇨🇳」的重要性，外交大臣去年底與中方會面時也有提及。

講事實做人話五毛 一直留意英國戰線既人點會唔知有幾心灰 擺明連個處理手法都有問題 仲係度自己呃自己

行返國際戰線會好啲??

睇成個國家有冇咩惡行 醜聞 可以宣傳吓

始終領事館應該獨立於本土抗爭之外
“我”會認為先以打擊cctvb廣告商 之類嘅網絡/輿論 抗爭行動為先
會比較容易接受?!?

日已落

正確

推

agree

英國佬奶支那狗鞋底，連登仔奶英國佬鞋底

比人踩到上心口 都唔理

心淡=風向撚=五毛？
戀英派唔好咁封閉好bor

英企匯豐同太古(國泰老母)都奶共，正宗藍絲風格
Act more than words.
祝英國脫歐好運啦

英佬未又係吊香港人。當年趕鳩佢地走，要回歸民主新中國吊。

唔知王婆婆睇到單新聞咩感受

全世界都知你入黎搵食喎

係班死廢老當年聲大夾惡要回歸渣，當年大把後生唔想回歸㗎，不過和理非到唔夠力囉

不斷有人推國際戰線 推咗咁耐而作用不大
話美國幫 英國幫 乜乜物物實際都唔係嗰回事

美國簽完法案影響力細到好似冇黑警 冇高官怕

英國就話幫緊你 幫緊你 結果連自己伙記都唔撐
點幫香港呀 而家仲好明顯出賣你

台灣就食個人血饅頭笑住贏選舉

香港人係好多外國人撐 不過就唔係好有權力嗰班撐囉

言重了
係英國主動提出處理香港問題
係英國比本冇居英權passport 比香港人

成班on9仔仲諗住bno有用

呢d post硬係有班友衝出黎話人風向撚
事實上英國政府做過乜野呀
議員呢d唔係官方野架

英國佬要幫支那含撚
班戀英撚都會幫口含埋一份

英國佬真係好虛偽同內弱

民主新中國吊聽到都想嘔

所以需要form聯盟抗共

啱呀要個交代

中國省英國市

事實上我向來都睇佢地唔起, 無利益, 理鳩你香港係點

諗諗下不如歸台算，歸台背靠美國好似無聽人講
我呢啲少數派講出嚟會唔會被人屌？
歸台背靠美國！

對英國從來無期望 係做到嘢過去22年大把嘢可以做 但佢地從來都無出過手 一直向中共綏靖政策

咁當然上一代敢怒不敢言，唔夠出黎對抗共匪司徒華，都有責任。

分化post

英國戰線

twitter 要人

蘋果2014年報導：

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link:

英國當年係解決殖民地
你睇印度 馬來西亞 新加坡呢啲都己經成為獨立國家
係香港有班冚家剷主張民主回歸

英國好狗，只是好過中國而已。

Sir有咩建議？

身邊好撚多持住自己有bno或英藉嘅中立撚，成日打飛機覺得香港收皮就可以去英國翻生，on撚9

所以BNO 係無望。

up

四成屬意香港獨立

司徒華呢條冚家剷

佢同你講嘅差唔多
你成篇文咪又係話英國唔care香港人

佢真係第一代港奸

巴打 共七條 等大家幫手like rt and comment

樓豬幫手pin呢個得唔得

不嬲外國都係撈油水架啦
係香港人天真先會覺得人地打救你
有利用價值咪當你棋咁囉

去Twitter推 唔好放棄

英國係有中英聯合聲明既角色
佢地絕對有道義做得更多
而唔係年年出份report話香港既一國兩制發展理想

支共竊國之後
英國係西方第一個承認佢嘅國家。
換取佢唔入侵香港

當時冷戰未完全開拖
蘇伊士運河問題未有
伊朗仲係親美
英國仲有一股美英蘇三強頂立嘅綺夢
咁都奶共
點解會有人會FF英國做嘢？

入埋領土拉人都當無事 屌你老母
伊朗你就即刻出核潛艇

如果愛爾蘭新香港計畫成功
真係明剃英國眼眉
英國脫歐單大頭佛
班愛爾蘭佬已經恥笑咗好耐

日落帝國

啱...

仲話大英帝國

收皮啦 比人蝦到上心口都鳩縮

為左錢 奶到雪雪聲

月不落帝國

2個幾鐘都未出聲
唔好話救人 出黎屌2句都冇
你覺得件事係點？

算啦,就算英國本土人都比班離地政客玩到殘,
生活水深火熱.

同美國真係勁撚大分別
就算我本身好撚鐘意英國文化同呢個國家

俾咗好多次機會，一次又一次失望，仲唔夠咩？

覺得似係英領報狗

英國 不嬲慢架啦，你諗下領使只係小官仔，佢都要問英國點搞好，用咩方式屌

等下啦仆街

我想燒左本bno

當年嘅後生咪姐係而家堆死廢老大中華膠

英國再無Churchill

呢單野唔該各位快啲twitter
立即要求英國領事館交代
如果英領話冇報警
即係班狗入侵英國領土

事實係英領報警
唔好諗住外國一定買你地帳

發大件事佢，焗鳩廢國歸邊

即刻Retweet, Like, Tag人
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

美國唔奶 奶個同中國fd到出水嘅英國佬

打完飛機未啊
邊個會care 你地d 前殖民地四等公民眼光
香港人睇唔起又點 會影響到英國地位？

最多廢中姐
當年2X歲，而家4X歲

Exactly

領事係官仔你都講出
你試下係美領啲狗返唔返出去都成問題

大把人狗衝bno

佢 fig 英國旗喎。

你都講得啱 我地太一廂情願 唔肯面對現實

英國真係垃圾到 有著數剩係識拎
含支那條撚都笑晒口

佢地連內政都搞點
得撚閒理你

之前笑英國廢都畀人話係鬼

唔強硬回應就可以叫中華大不列顛及愛爾蘭聯合王國，英女王都要幫习帝洗廁所。

仲日不落帝國咩
倫敦省就差唔多

你仆街炸
英帝我祖國

英國真係

死撚開啦屌你老母臭閪死賤種

係 cls

會屌你係咪當手足係condom 係咪放棄英國戰線

臭蛆你全家食爛屎大

你老母粒畸卵子結合埋你老豆粒異變低賤精子生你隻死賤種出黎獻醜

廢國

冚家富貴弱智漢食爛屎啦臭西

你老母生你條柒頭出黎嗰陣肯定唔小心灌咗幾啖佢啲臭閪水畀你條撚樣飲飲撚到你條柒頭幾十歲人仲戇撚鳩鳩咁

你冚家生梅毒死
有女就送比黑狗

而家要你睇得起咩 你邊位

你十八代祖宗梅毒遺傳到你呢代基因突變梅毒生到上腦生到個閪樣成個唐氏綜合咁冇女吼

睇人唔起
人地都無在乎過你點睇
真好笑，看得自己這麼高.jpg

講明廢國

有無Twitter link

俾狗咪到上心口都當睇唔到 廢國

你跟著落黎所有後代比黑狗屌

你跟著落黎所有後代天生自帶梅毒同唐氏綜合靠亂倫繁重一代傳一代，就由你條柒頭同你老母交配開始

今次係領事館範圍喎，根本就等於比中國入侵領土
外交上係好大件事，咁都忍得屎都食得啦

就呢個post嘅主題嚟講
邊忽係叫英國插手香港事務？

即使係針對中共對香港一國兩制嘅方針
Legally, morally上都有責任啦

臭蛆精神病食我口水
比尿你做今晚宵夜

返屋企捽下你老母個臭閪等啲閪水流出黎畀你條柒頭解下渴先啦

呢班賤種同藍屍一鳩樣

大部分留守英領手足係冇BNO 好似係
btw 你唔撚使喺度搞分化啦 英國戰線係打硬

早抖柒西個仔
撚夠你了

我未撚夠呀屌你老死賤種

隔離post勁多英國小粉紅
邊個屌英國就話係五毛

香港英領果班隨時係奶共鬼

已經有英國大粒佬跟進緊

入英領清場都唔出聲，唔止香港啦，全世界都睇佢唔起

使你睇得起人？

因為班學生唔知頭唔知尾就話要廢除JD 同埋聽下班人氹下就去幫你地爭取囉 97後根本就唔關佢地事 有幾多中學生係知BNO架

英領交代呀

鄭文傑都慘啦
俾你送中要去中國做野
而家連自己屋企人俾中共搞
英國都唔幫手

講真 廢JD好過俾販民吹雞送頭

出賣過香港 仲會信佢咩

97後英國對香港嘅責任已經完左
佢地搞Brexit都已經一頭煙 仲點會去理香港咁細嘅地方

利申: BC 護照

玫瑰園已經係英國留俾香港嘅最一份禮物

Lm

推熱門

97 年將香港交比支那

先唔講係咪要廢JD 大多97後對JD都冇基本概念就跟住嗌 呢個唔係一個好既現象 更重要既係 97後同英殖係無半點關係 佢地冇權要求英國為佢地做乜野 呢d應該係留番有bno既人企係後面幫佢地求情 而唔係叫佢地搞唔清現況下訓英領 我從來都唔鼓勵呢種行為

我相信佢地冇乜機會接觸bno呢類資訊 如果唔係有人吹雞 佢地點會知 我只係懷疑某d人既叵心啫

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

人地自己都顧唔掂唔好咁多幻想啦

個個去拿BNO
以為自己英國人
去到外國比人撚死

英國咁撚窮緊係奶共啦

睇下丁屋就知…
殖民產物

真係好多兒登仔冇撚腦

英國至今丁屎實質嘢都冇做過，超仆街。

踩撚到上心口都唔撚出聲
戇撚鳩

從來冇對英國有過任何期望 讀下香港歷史就發覺其實好耐之前（1960年開始）就已經跪緊支共

雖知英國佬不嬲都仆街嚟

英國搞脫歐搞到元氣大傷，國力弱到咁，自顧不暇，仲對佢有咩期望丫

其中一個終極結局
可能係香港人走去英國抗爭
然後英國用番同港共一樣手法處決香港人
最終促成香港人自知唯一出路就係自强
然後 香港獨立

關閪事咩 英國人個格一直都係虛偽仆街

伊朗炸左架機都無事啦

呢啲小事

香港人知，點會唔知

但當望向身後嘅00，10後

全部都係講普通話，我覺得我地盡有一日會被同化。。。

班警察英國train出黎，仲有2個警隊新高層係英國人英國政府都唔敢出聲

當小學生都話要做前線勇武嗰陣
件事可能又未必朝你諗嗰個方向
今次抗爭開頭大家都認同係end game
基本上有一個可能真係會向另一邊發展

英國睬你班垃圾都傻啦，有咩利益先？

Britain ain't no great no more
BSAR, PRC

2020.1.22
北角 Laibach

外國幫係bonus, 唔幫都冇損失, 中共唔理佢都自爆, 香港人做好自己就得.

英國煩完brexit 又來玩皇子對抗邊有心情玩香港

係,所以樓主啲啲細佬仔標題好廢

日落帝國
國際線巴打不如直接棄英國線啦唉

香港人成日跟錯大佬 明明美國先最肯撐香港最為香港

日落帝國無計

如果香港係美國殖民地一定唔洗搞到咁折墮
中英聯合聲明俾人話歷史文件英國都可以就咁算，真係菲律賓都硬淨過佢

英國人係真仆街

無料嘅當年就唔好話咩五十年不變係promise 啦
拎完尾彩拍下個死人蘿友就算

歸英派

同埋都要清走你入面嗰堆黑鬼走